美國電器一問

喺amazon買咗隻電動牙刷 但係個charger係110-130v。香港好似唔可以直接用 應該點做。
牙刷冇電了求救

買個220v轉110v 嘅火牛
一係淘寶搵，兩樣都係麻煩

牙刷個 charger watt 數應該好細, 如果 charger 10w 就買個 30w 既變壓器, 如果 30w 就買個 50w既變壓器, 鴨寮街電子零件鋪就有, 幾十蚊個. 如果原裝 charger watt 數大, 個變壓器會相應大.

係咪只需要睇watt數？唔洗理v？

如圖。咁我應該買邊一隻火牛\變壓器

0.9w, 買個 30w 就夠, 你驚既可以帶埋個火牛去問鋪頭d人.

thx

你應該要買呢隻 50w, 因為有 110v 出力,

30w 果隻得 100v, 可能用唔到

我買oral b果隻 求其買咗個轉插插咗落去咩事都冇

請問呢隻邊度有得賣

鴨寮街兩邊d電子零件鋪一定揾到, 唔係就問下屋企附近d電器鋪, 或者 google 香港d網店, 但肯定貴過鴨寮街.

我都係買oralb。但係我驚爆炸

我問cs佢話可以直插 我插落去果下都驚驚地 但係用到而家都冇事 所以

我前年都係AMAZON買電動牙刷, 同你呢個叉電一模一樣, 不過係德國造
我就咁用轉插都叉到, 不過可能會慢啲

咁我直接用轉插試下先。過幾日出街再買火牛